\beginsong{Chi ci separerà}[
by={TM: Marco Frisina},
sr={Rm 8, 31--39},
]
\meter{4}{4}

\beginverse
|\[D]Chi ci se|\[A/C#]pare\[B-]rà |\[G]dal suo a|\[F#-]more,
|\[E-7]la tribola|\[B-/D]zione, |\[G]forse la |\[A]spada?
|\[B-7]Né morte o |\[F#-7]vita |\[G]ci separe|\[D]rà
|\[E-7]dall'amore in |\[B-]Cri\[E-7]sto Si|\[D]gno\[A]|\[D]re.
\endverse

\beginverse
|^Chi ci se|^pare^rà |^dalla sua |^pace
|^la persecu|^zione, |^forse il do|^lore?
|^Nessun po|^tere |^ci separe|^rà
|^da Colui che è |^mor^to per |^no^|^i.
\endverse

\beginverse
|^Chi ci se|^pare^rà |^dalla sua |^gioia
|^chi potrà strap|^parci |^il suo per|^dono?
|^Nessuno al |^mondo |^ci allontane|^rà
|^dalla vita in |^Cri^sto Si|^gno^|^re.
\endverse
\endsong
